1888哭泣區

依隻野上上落落 上翻7又落番6
想點啊 有冇同路ching圍爐

垃圾股

見高即沉板

Gg
8個幾有貨

會唔會有升翻一日

14蚊放晒啦
個勢會跌返去3蚊左右

求翻身

樓主成本？

三十手 9.16

全部有三條八嘅股都唔得